2016 暴動坐6年冇人記得

真係慘，仲坐6年添，有鬼人記得邊個坐緊咩

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Windstop
(會員#170438)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?